有啲咩一講出黎得00後識，班死廢佬就唔識？

請出招

蝗語

妖怪手錶

連登仔

666

90 中後都應該識

真心唔識

支那潮語

大j?

點解得00後識

666呢個term係廢老整ga,聰明

你話係廢老唔識既野
咁潮語廢老點會識

但廢佬唔識00識丫嘛依家

廢老都有廢老潮語既，想知點解淨係得蝗潮流到去00後度？

BJ4 係咪即係BJ 4次？

利申 90頭

7777777

笑波子哥哥

暫時個po講嘅全部都叫聽過

利申:回歸前嘅90後

1996年回歸

應該無人駁到

鬼口水 無得輸

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

2018-1-12： 嘩，你個嘢冇咩坑錢位㗎喎

2018-1-19：可以睇依啲視頻

~to be continued ~